[學生妹] 一人一個中學時期曲線表白既方法

我
心儀學生妹
同學1
同學2

背景: 同佢玩緊誠實與大膽

你輸左，要truth or dare?
truth
比你係班上簡個女仔做老婆你簡邊個？
簡你

又玩多五分鐘...
到你輸左喎，你又簡truth定dare呀
Truth囉
咁如果比你係班到簡個做老公你簡邊個
如果男朋友呢就 ，老公就 囉
原來係咁

利申 真人真事，吹水死全家

直接同佢講鐘意佢

呢個係直線，離題

連買單都未夠資格

咁做兵呢？

條女應該鐘意你 我同你情況一樣，大個問返條女，佢話其實個陣係鐘意我

都係冇 份

有一次Fd搭fd咁同佢講
有一次fb直接講 跟住比佢blk撚左

我:
心儀女仔:

當時大家坐隔離位 成日傾計 都好熟, 有次唔知點解問到大家鍾意邊個

我: 你鍾意邊個呀? 係唔係都係我地1C班架?
佢: 係呀 你估下

我: 葉小明?
佢: 錯

我: 阮大明?
佢: 錯

我: 咁邊個呀 有冇提示呀
佢: er....第5行第4個...(姐係我)

佢: 咁你呢?
我: 第4行第4個(姐係佢)

我地:

事發係一年級, 細節可能會有出入 但都差唔多, 循例都要講句真人真事有心既話吹水死全家

Sorry雖然發生係小學 不過都想講下

我： 琴日打完打丁好攰 好眼訓
： 好心你啦 成日打會腎虛
我 ： 唔自己打唔通你幫我呀？
： 你係咪想試下？
⋯⋯

利申 男校

跟你個pattern嘅話，斷估你叫容中明

唔係 知道既應該真係一睇就知, 兩位同學個姓同埋班房都係真

巴打如果有睇我學生妹回憶個post就知咩事

sad

Hello

樓主吹水

嗰陣冬天黎嘅，有一晚突然捉住佢隻手扮關心佢凍唔凍

五秒之後就乘機話：「隻手咁凍嘅。唉，拖慣左唔想放手...可唔可以一直拖落去？」

就得左

靚仔？

細個怕醜有機會但唔夠膽咁做 最後佢變左人地女朋友了

男朋友就 老公就
即係其實佢中意邊個多d 一路都唔係好明呢個concept

普普通通啦
曖昧緊又大把握先夠膽咁做

簡尼?

如果未睇過日劇求婚大作戰就要去睇下

hallelujah CHANCE

係同學錄寫藏頭詩，唔知佢發現未

水果日，有蘋果同梨揀，我幫 攞左個梨。
：你又知我唔食蘋果？
我：唔知架，只不過我鍾意梨。

Lm

Ching小學係咪喺青衣？

咪即係fuck marry kill
fuck運動男神 marry有錢佬 kill樓主

簡你老母

買你老母單咩支那仔

支你老母柒閪咩 你未撚係香港聽過買單？ 再唔撚係咪賣單囉 支那叫結帳阿柒頭皮 你新腥港人扮香港人？

埋單

發音錯字你我錯我認 但支乜撚野那

由細到大都唔敢表白
對囡囡好啲成日陪住佢已經當表左
利申 。拍過幾次拖

發音錯字最多係肥絲式錯字 你用肥絲方法講我都好入耳 鬧人支那真係難聽過粗口

上網睇下咩人會講買單

嗯 睇完 我錯 sorry

一齊報同一個補習
同一架巴士返歸

Last day 個日如是者返到屋企用手機表白

佢話：你係一個好人....

好人卡

睇得岀你份人好好

垃圾到要用手機表白真係好on9

你喜歡孔子嗎

睇戲冇啦啦捉住我隻手話好凍但其實我一啲都唔覺凍 同埋佢隻手好多手汗但我抽唔到出黎

中學時期
我
女同學

當時食緊m記

你食唔食得曬啊 你有四隻雞翼 由有包
梗係食得曬 你咪拎添啊
你俾隻雞翼我吖 我俾你掂一下喇
你俾隻麥樂雞我 我俾你掂吖

佢真係塞左隻麥樂雞俾我⋯⋯
我果下覺得自己賺到仆街...
之後食完m記咩都冇發生
宜家覺得自己蝕到仆街

利申：F2 個女同學已經幾有波路 失去聯絡

結帳係書面語

ex係我中學師妹，嗰時成日話凍問我借冷衫、又話病等我買必理痛比佢、又話想我幫佢補習、etc.。最後獨處補習既時候我既初吻就無左

有冇下文

個女仔問我有冇鐘意既人
之後我冇答佢 但係我知佢鐘意我
最後大家有feel一齊左

「ex係我中學師妹」咁你話有無下文
最後拍拖4年散左

聖誕聯歡會收到聖誕卡
同我講入面有祕密
打開張卡入面有好多內容
但打直睇第一行字就會見到

我xxxxxxxxxxxxxxx
好xxxxxxxxxxxxxxx
中xxxxxxxxxxxxxxx
意xxxxxxxxxxxxxxx
你xxxxxxxxxxxxxxx

好sweet

最後一齊左三年多啲

好彩有上開高登 睇慣藏頭詩
否則巴打你就on99錯失良機

可能佢第一次拍拖

我絲黎

我=
佢=

我「今次你點都要報答我啦 冇走雞」
佢「咁我應承你一件事啦...」
我「做咩都得呀？
佢「係呀」
我「你咁隨便唔得架喎 我壞人黎」
佢「唔準太過份架」
我「咁我地循序漸進慢慢黎好冇？」
佢「你講咩呀衰人」
我「一齊返學 食lunch 放學咁囉」
佢「呢度三件事黎架啵」
我「身份唔同左 幾多個你都要應承我架啦」
佢「姐係點呀？」
我「姐係咁囉」

諗返起都覺得自己好on9

之前先有個日本女仔咁樣表白, 衰左

你咁撚重鄉音，重夠膽屌柒返人，返大陸啦屌你老母

有冇翻譯

好慘

唔洗曲線 已經知道我鍾意佢
所以果陣好直接講
如果我dse有xx分 做我女朋友

我鍾意你

然後個男仔覆佢，我打緊機，咪撚阻住

我都覺
真係好慘啊

不斷請人食波餅

有一次搭旅遊巴 係西貢返學校
女同學係都要坐係我隔離 之後仲訓係我膊頭到

Ps 佢中五去左外國了 冇咩緣份一齊

：我暗戀嗰個女仔
：我

：不如我問你三條問題 你答我係定唔係 吖？
：唔啦 咁樣仲恐怖過truth or dare
：咁一係我地玩truth or dare吖？
：都係唔好啦

你個死on9仔 你究竟係咪智障㗎？你答佢唔好？insert胡定欣.gif

自問都係一個幾sociable嘅人 無論男女 熟唔熟都可以好吹得水 但每次同佢講嘢嗰陣 個腦都好似freeze咗咁 係咁講埋啲戇鳩 做錯嘅dicision

好似有次咁啱我同佢兩個人一齊去補習 佢見到間零食鋪就指住話想去買嘢上堂食 我會錯意以為佢講緊隔離間優之良品 我就喺到講我屋企樓下有間優之良品執咗笠

如果有時光機 我一定會返去打柒自己

即係想俾 扑同中出
想 俾家用

我睇到都想打你
木頭到咁

有女同學成日唔帶水返學
之後成日問我借水飲

你想講學生妹同你表白？
訓醒未

咁啱冬天 一齊喺自修室溫書
明明入面都幾暖下 但佢係咁話凍
跟住就捉住我隻手話取暖
但我feel到佢隻手都幾熱下同埋係咁流手汗
之後忍唔住出到去都一直拖佢隻手
最後仲攬埋

問埋sp咪揀你囉

未睇就知係gay

I am
Lucky
tO
haVe a
friEnd like
YOU
男朋友表白方法 一開始完全load唔到

夠薑就同我一齊

此書已有

正野

我每次諗返起都恥笑自己

但過咗好多年自己都未放得低
between 我個user名係佢個姓
到真係當返佢係純朋友之後就會改咗佢

咁細個已經識用身體換野

利申，長文，唔係我表白，只想分享一個小小嘅故事

中學時期，自己讀書差，中三留班，留班之後啲同學唔同曬，掉位咁啱掉到我坐一個女同學隔離，最初個女同學都有些少嫌棄同我坐，但過咗一兩個星期，傾下計，就慢慢熟落咗，大家又會約埋出去睇戲，去海洋公園，過咗一兩個月，老師又再掉位，將我地打散咗，我同佢隔咗一兩行，但係坐咗一兩堂之後，佢又自己私自掉咗嚟我隔離個位，跟住第二朝又係咁掉過，過多幾日直頭搬咗過嚟坐，雖然我一路同鍾意佢，但唔敢講。去到聖誕節，大家互相交換聖誕卡，佢喺張卡最底寫咗句 “如若註定你是我的一半，給我他人亦不喜歡”。當時我知道佢諗乜野，但係我覺得自己配唔上佢，所以最後大家都無直接嘅表示。
到而家，我都不時會拎張卡出嚟睇下，可惜已經同佢越離越遠

佢係我見過其中一個最純品嘅女仔(可能有bias) 但佢一定唔係姣

定係你真係話緊我

卡呢

sp 呢就

屌你腥港人

個公仔icon 有咩用？
我認同你好on9

無影相，唔知最近搬屋有無丟到

有啲淡淡然既哀傷

佢 :你夠唔夠膽錫我吖
我:

過咗嗰一年之後，我地無乜點傾計，而家已經無聯絡

隔離台玩緊truth or dare
有個女仔輸左揀truth
對家問佢揀男朋友點揀
佢特登大大聲話揀我做男朋友
最後我地一齊左了

點解咁
本來已經開花結果

玩online game結做夫婦

因為幾個原因啦，包括小弟之後食回頭草，佢又有幾個人追，所以我咪疊埋心水，將感覺變成故事就算

男校撚

有拍過拖嘅都知道，有時候嗰一刻唔開口，就無得再開口

明明係曲線食檸檬

its over

直接

冇啦啦叫我唱情歌王第一句俾佢聽

中學時有條仔帶左我去一個冇人好偏僻的地方
話咩帶我去睇鬼屋，果時對依Ｄ野有興趣
之後問左佢好耐到未
佢都話未
突然佢停左係到
個表情好恐怖咁講野好慢，吞吞吐吐咁
我問佢咩事
佢突然問我可唔可以俾機會佢
我問咩機會
佢又知悟以對咁，
果時已經行到山卡啦地方，又陰森
我話返屋企啦唔好再行
後尾佢終於講原來係俾機會佢同佢一齊
之後知唔知果刻我諗緊咩

我覺得如果我答唔可以
佢會殺左我
後尾太驚話我會認真考慮下
然後返左去後就冇再覆過佢
果日真係好撚淆底，成世人未試過咁驚

利申
原本岩岩同班時有鍾意過條仔
俾哂signal佢
但一開始佢根本對我冇意思,又成日串鳩我
後尾真係同佢熟左,反而因為認識佢為人所以冇咁鍾意,當左係好朋友
點知佢後來突然表白,仲要係呃我去咁的地方,咁的場合黎講
完全估佢唔到
嚇撚死

好好笑 想嚇死人咩

中學好毒 完全唔夠膽表白

但係點解佢會知買單係支那話
正常都係認為買單係肥絲式錯音字
佢一野就分到
即係就算佢唔係支那仔都成日睇支那野

好不安喎
可以話佢太on9以為咁樣製造恐怖感令個女仔依靠自己，
都可以係可以你咁諗，唔得就

即係 靚仔
有錢

一樣情況 個女仔可以話係女神級
有日同我講話凍 問點算 我諗都唔諗用兩隻手包住佢隻手再係咁捽 大家都 不過冇進一步行動 個女仔冇耐就去咗第度讀

我
條女

我: 喂，我個人中唔知點解有陣薄荷味
佢: 有咩，唔多覺
我: 唔係呢，你聞下
佢: (個頭越哄越埋........)
得左

讀咗6年男校

我咁樣比人話非禮

有冇同fd去日本買朱古力食?

藍字user黎㗎喎清....
btw

冇

其實依家諗返當日覺得佢會殺我只係環境同氣氛問題,
今日再回想返佢跟本唔係會殺人果D,只係覺得好笑
不過自從果次之後連對佢果少少好感都冇左,仲疏遠左佢
一黎果時好撚驚,二黎其實都幾尷尬
所以奉勸咁多位巴打千期唔好咁ON9,表白就正正經經

：你有無中意既人？
：我唔想諗拍拖住想讀書。

幾個月後 做左人地女朋友

個女仔頭六個message 係藏頭詩
あなたがすき = a na ta ga su ki = 我鍾意你

男仔覆佢: 我集中打緊機唔好嘈生曬

女: 對唔住，打機加油

唔係學生妹得唔得？
啱啱識果陣出左幾次街，之後有一次大家收工都10點左右未食野好肚餓就約佢宵夜啦
宵完夜都12點左右佢就撩我去睇恐怖片
咁我冇野做咪應承佢啦
點知太恐怖既關係，佢成程拖實我，我又拖實佢，諗住太恐怖姐，佢唔係對我有意思既。
之後隔左1-2日到
我就同佢講
我=
Ex=

我：果晚係咪因爲睇恐怖片先拖我啊？

Ex:係啊

我：如果我話我覺得依個世界好恐怖，你會唔會一直拖住我？

我知你有睇連登嫁，你最近過成點啊？

無圖 我講我係你老母都得啦 張卡呢

in 55!W l

戈晚我地各自射左5次

女方生日
她是一個好能幹好能幹的女強人
我接佢收工，食完飯，那陣冬天
送佢翻屋企
那程車中她同我細說家中的大大小小瑣碎嘅事，大家講下講下都累，我話你累了就挨住我吧。說完她挨在我肩
就到家樓下，我拎左一隻人咁大既柴犬公仔出來，播住孫耀威 永遠保護你
我一拎出來佢就心心眼
我： 我知道無咩人咁送公仔俾你，因為你一直都俾人感覺好強，覺得呢女仔玩意晒錢
但我想講，阿女長人有時少女心下都不錯
係，我知，呢個世界大家都知無童話，大家都知一早受污染，但希望有我在，會令你世界清新d!
說完我攬住佢再吻佢

剛好一年，當初感覺今日已經變左回憶
她家人反對後，她選擇左家人

中學d女興送朱古力比唔同fd 朋友
有個送左樽朱古力比我
樽入面有好多捲住嘅彩紙裝飾
拆開係每一張寫住希望年年都送朱古力比您

中二果年情人節

又係講起大家暗戀邊個咁
我：唉冇喇，冇人鐘意喇
佢：我鍾意你呀
兩日後
我：我都係

所以我同初戀係2月16一齊
當時真係好撚on9
雖然大家一早feel到大家有好感，我咪探下佢口風，佢話鍾意我我又淆足兩日先敢表白

On9

12年

放心，30歲後就會搵返你㗎啦

唔知算唔算
我 你鍾意邊個
佢 唔話你知
我 xxx?
佢 唔係呀 秘密
我 yyy?
佢 唔講呀
我 你鍾意邊個 講啦
一路來回左幾次
佢 鍾意你囉
我 唔好玩啦
佢 真架 唔信就算

然後就沒有然後了
果時小六

間接同直接都唔識分
唔怪得全部都比囡飛

唔想拍拖=唔想同你拍拖

我都有過咁嘅經歷 又係小六

哈哈 諗返起都好懷念
有follow ig
佢都有女朋友啦